突發大球場要人

好似仲有飛賣
我要今晚見到大球場扯紅旗